========================================================================
       MICROSOFT FOUNDATION CLASS ライブラリ : SdPlayer
========================================================================


AppWizard が生成した SdPlayer には、Microsoft Foundation Class の基本的な
使い方が示されています。アプリケーション作成のひな型としてお使いください。

このファイルには SdPlayer を構成している各ファイルの概要説明が含まれています。

SdPlayer.dsp
    このファイル (プロジェクト ファイル) はプロジェクト レベルの情報を含み、
    シングル プロジェクトまたはサブ プロジェクトのビルドに使用されます。他の
    ユーザーとプロジェクト ファイル (.dsp) を共有できますが、メイク ファイル
    はローカルにエクスポートしてください。

SdPlayer.h
    このファイルはアプリケーションの中心となるインクルードファイルです。この
    ファイルは他のプロジェクトの固有のインクルードファイル（Resource.h  も含
    みます） をインクルードし、また CSdPlayerApp アプリケーションクラスを宣
    言します。

SdPlayer.cpp
    このファイルは CSdPlayerApp アプリケーションクラスを含むアプリケーション
    の中心となるソースファイルです。

SdPlayer.rc
    このファイルはプログラムが使用する Microsoft Windows のリソースを列挙しま
    す。このファイルは RES サブディレクトリに保存されているアイコン、ビットマ
    ップ、カーソルを含みます。このファイルは Microsoft Visual C++ で直接
    編集可能です。

SdPlayer.clw
    このファイルは ClassWizard  が既存のクラスの編集やクラスを新規作成すると
    きに使う情報を持っています。またこのファイルは、ClassWizard によるメッセ
    ージ マップやダイアログ データ マップの編集や生成、プロトタイプ メンバ関
    数の生成に必要な情報も持っています。

res\SdPlayer.ico
    このファイルは、アプリケーションのアイコンとして使用されるアイコンファイ
    ルです。このアイコンはリソース ファイル SdPlayer.rc によってインクルード
    されます。

res\SdPlayer.rc2
    このファイルは Microsoft Visual C++ によって編集されないリソースを含んでいま
    す。このファイルにリソース エディタで編集されないすべてのリソースを記述
    してください。

SdPlayer.reg
    このレジストリ ファイルはフレームワークの設定法を紹介するためのサンプル
    ファイルです。
    アプリケーションと一緒に使用するか、または削除してデフォルトの登録 
     RegisterShellFileTypes を使用します。

SdPlayer.odl
    このファイルはアプリケーションのタイプ ライブラリ用のオブジェクト記述言語
    ソース コードを含んでいます。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

メイン フレーム ウィンドウ:

MainFrm.h, MainFrm.cpp
    これらのファイルはフレーム クラス CMainFrame を含みます。
    フレーム クラス CMainFrame は CMDIFrameWnd クラスから派生し、MDI の
    フレームを制御します。

res\Toolbar.bmp
    このビットマップ ファイルはツールバーのイメージとして使います。 ツールバ
    ーやステータスバーの初期設定は CMainFrame クラスによって構築されま
    す。ツールバーのボタンコントロールを追加したい時にはツールバーのビットマップを
    リソースエディタで編集し、SdPlayer.rc ファイル内の IDR_MAINFRAME TOOLBAR 配列を
    変更してください。
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

チャイルド フレーム ウィンドウ:

ChildFrm.h, ChildFrm.cpp
    これらのファイルは CChildFrame クラスの定義とインプリメンテーションを行います。
	このクラスは MDI アプリケーションの子ウィンドウをサポートするためのものです。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

AppWizard は 1 つのドキュメントタイプと 1 つのビューを作成します。

SdPlayerDoc.h, SdPlayerDoc.cpp - ドキュメント
    これらのファイルは CSdPlayerDoc クラスを含みます。特別なドキュメント デ
    ータを付け加えたり、CSdPlayerDoc::Serialize を使ったファイルのセーブや
    ロード機能をインプリメントしたいときはこのファイルを編集してください。

SdPlayerView.h, SdPlayerView.cpp - ビュー
    これらのファイルは CSdPlayerView クラスを含みます。
    CSdPlayerView オブジェクトは CSdPlayerDoc オブジェクトを表示するために
    使います。
res\SdPlayerDoc.ico
    このファイルは CSdPlayerDoc クラスの MDI 子ウィンドウ用アイコンとして使
    われるアイコンファイルです。このアイコンはリソースファイル SdPlayer.rc
    によってインクルードされます。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

ヘルプ サポート:

hlp\SdPlayer.hpj
    このファイルはアプリケーションのヘルプ ファイルを作成するときにヘルプ
    コンパイラが使用するヘルプ プロジェクト ファイルです。

hlp\*.bmp
    これらのファイルは Microsoft Foundation Class ライブラリの標準コマンドに
    関する標準ヘルプ ファイルのトピックで使用するビットマップ ファイルです。

hlp\*.rtf
    これらのファイルは Microsoft Foundation Class ライブラリの標準コマンドや
    スクリーン オブジェクトに関するトピックを持つ標準ヘルプ ファイルのソースです。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の標準ファイル:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルはプリコンパイル済ヘッダー ファイル (PCH) SdPlayer.pch 
    やプリコンパイル済型ファイル StdAfx.obj を構築するために使われるファイルです。

Resource.h
    このファイルは新規リソース ID を定義する標準ヘッダー ファイルです。
    Microsoft Visual C++ はこのファイルを読み込み更新します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の注意:

"TODO:" で始まるコメントは、ソースコードの追加やカスタマイズの必要な場所を示
します。

アプリケーションで共有 DLL 内で MFC を使用する場合や、アプリケーションが
オペレーティング システムで現在使用している言語以外の言語を使用している場合は、
Microsoft Visual C++ CD-ROM から、ローカライズされたリソースに対応する
MFC42XXX.DLL を system または system32 ディレクトリにコピーして、ファイル名を 
MFC42LOC.DLL にする必要があります。("XXX" は言語の省略形を現します。例えば、
MFC42JPN.DLL は日本語に翻訳されたリソースを含みます。)
このようにしなかった場合には、アプリケーション内のいくつかの UI 要素はオペ
レーティング システムの言語のまま残ります。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
